昔日女神崩壞？ 49歲藤原紀香現況曝光

日本女星藤原紀香過去以火辣身材紅遍全亞洲，有「性感女神」封號，今年已49歲的她，在2016年與「黑崎娘娘」片岡愛之助閃婚後，鮮少有新作。今年初時，藤原紀香上賀年節目，卻遭指發福變老，如今她再度上綜藝節目，臉蛋再掀關注。

藤原紀香今年初時，上賀年節目，卻被發現體態變得豐滿、雙下巴明顯，臉頰也圓潤許多，已沒有當年「性感女神」的風采。13日，藤原紀香睽違23年再度上綜藝節目《DOWNTOWN DX》分享健美及飲食心得。

從節目中可以看到，藤原紀香穿上一套平口洋裝，露出香肩及纖瘦四肢，相比年初，感覺瘦了許多，她透露，這16年來積極維持體態，除了進行臀部訓練，還會在手、腳綁上壓力輔助帶，倒吊鍛練腹肌。雖然還是有網友認為，藤原紀香的臉略顯疲態，黑眼圈、髮令紋明顯，但大部分的網友都覺得，49歲還能維持這樣的狀態已經很不容易了。

日本女星藤原紀香，出道以來就以性感女神聞名，最近演出日劇再度掀起話題，藤原紀香雖然現在已經46歲，但在最新的日劇當中，他和小17歲的年輕人談戀愛，也和62歲男星爆發不倫戀，可以說是老少通吃，女神封號果然名不虛傳

日本女星藤原紀香婚後新作品，飾演面對更年期在煩惱的畫家，雖然在劇中是單身卻老少通吃。和25歲咖啡店員發展出相差17歲的母子戀，藤原紀香還挑戰從影以來最大尺度。

床戲全裸上陣讓人看了好害羞，預告不到一天點擊率就突破10萬，46歲的藤原紀香出道以來就是以性感女神聞名。還曾被封為日本廣告女王，產品銷售都嚇嚇叫。2000年藤原紀香和郭富城，因為合作雷霆戰警擦出愛的火花，如今兩人各自幸福，也在演藝圈持續發光發熱。

唔係最紅嘅youtuber好快就開審
你會理佢嗎？

邊忽崩壞

49 la
what do you want

49唔係應該係咁樣嘅咩？

想屌

你當佢素人咁睇

已經好正

韻味

算係咁

利申： 屌

樓主老母60歲都仲好正

未又係咁正

咁都叫崩壞
我都想崩壞吓

明明重幾靚

唔差喎！

普遍47歲咁樣
佢49叫差喇。。

仲好正Wor 仲想點

我有realtime睇依個節目
話佢fit到爆
啲private相都葫蘆身形

伯母個樣呢

好正喎

佢個仔先正

下

gay

你老母好能正

佢俾我屌 我仆到去

唉 郭富城走寶

走咩寶
屌過就得啦

49仲想點

有得屌我屌

咪係 全身上下都玩過哂

日本女神唔要要個支那妹

紀香高過城城

咁都叫崩壞？ 後生靚爆鏡但上咗年紀仲keep到7-8成算萬中無一喎

更難得嘅係作為明星冇因為老就打針打到塊面膠晒，有少少自然嘅老態係正常。

有咩所謂 如果有下一代應該好靚仔/女

都就快5張，副偈仲keep到，個樣未去到阿婆都收貨

老佢5年幾嘅柏原芳恵就真係崩壞
不過都54就55仲想點

日本女人保養真係有一手
追求自然美

呢啲記者/文真係好撚on9

邊忽崩壞
熟女嚟講好撚正喎
如果我老咗個老婆都仲係咁正就幸福

當年56k年代load佢啲J圖load 10幾分鐘

天皇當年都想屌

不過估唔到只係大紀香幾年

仲算美熟女喎，咁都崩壞？

呢個真心犀利 佢講廿到尾應該呃到人

性格都後生

5張野仲想點

咁都崩?好正wor 49歲

利 ok

點崩，同廿幾歲嗰陣比

請問上面邊張係崩壞相？我完全睇唔出
細個就買佢本寫真集，正到痴線，簡直係完美女神

吉野妹對住紀香張相捽碟

正撚到癲

本寫真有幾頁痴埋咗打唔開

佢係49歲最top嗰一批已經夠啦
搵返廿幾年前嚟比較有咩意思

幾靚

你on9？

年過半百算係咁，keep到體型纖瘦，雖然個樣同後生時相差大d，但都有合乎佢呢個年紀既成熟韻味。

自然地老得靚嘅明星唔計日本嘅話仲有鍾楚紅

覺得keep得好好喎
城城一定屌

仲要認唔到個樣既支那妹

未又係咁靚！
我當年有個靚女MISS同佢勁似樣。

講得好

利申 : 屌過

普遍47會做運動？

屌你老味！苑瓊丹子嚟嘅！

差d 想講工滕靜香，有冇人要圖

身材好嘅女仔呢套裝真係無敵

標題黨死全家

你望一望自己老母先啦ON9仔
定你老母已經唔係到呀?

唔屌就行埋一邊睇我表演啦

呢個堅勁，本身應該已經靚女嚟，
仲要咁勤力做運動，飲食又節制，
心境又後生又成日笑，
睇完自己都更加努力做運動。

老老實實做開運動嘅人睇落係後生好多

啲化撚晒濃妝開晒美肌話係美魔女嘅人真係收收皮

萬中無一啦,普遍......

真係心境影響外觀, 樂觀既人無咁易老

呢啲標題真係好on9

唔畀人老

比呀城屌到爛

人會老好自然啫 邊有咁多童顏

係46歲定49歲？內文又寫49又46

第一次睇，好好好犀利！

49歲應該咁

嘩CLS 好撚正

問過姑姑未？

真係好, ons又唔駛負責

仲想點

不老傳說

姑姑真心正 可惜奶共

普遍

不願面對

佢老公吸咗幾多？最近半澤總好fit咁揸人jj喎

你老母最撚正

其實幾好j

連魚尾紋都無，CLS

好撚正，我屌埋你果份

49歲好好啦喎

佢個blog

71年6月
49

依d叫正常人
起碼仲認得到係佢

冇膠冇肥哂
已經好好

其實日本女星嚟講 佢成名相當遲

吓仲好靚喎

其實真係似咩

每次睇到啲傳媒講呢種邏輯說話之時
就想問寫嗰個攞佢老母呢個年紀時幅相嚟睇
睇吓係咪咁不老傳說

2年前

50

好似李英愛

正常人樣咁lot

老得優雅唔怕

我屌

Push

中山美穂 50

森高千里 51

菊池桃子 52

南野陽子 53

斉藤由貴 53

早見優 53

柏原芳恵 55

松田聖子 58

黒木 瞳 59

依家公認所謂keep得好既女人，落妝咪又係崩壞

都好過上咗妝都崩壞

扯左

菊池桃子真係好靚，由細靚到大

又做埋教授

森高千里好似最正常

未亡人？

黒木 瞳 都幾正

松田聖子扮後生

無打針好正常

當年要炒

廿五歲咁上下先紅

其一，都好一般遮

城城當年得不到

早排見酒井法子自吸毒事件曝光

風彩依然